一人一個on9/奇怪 英文名

[size=5]岩岩同朋友講起

發覺身邊好多人既英文名好似幾正常

但如果比鬼佬聽到
應該會笑到on9

我先
apple
banana
Orange

基本上所有水果系列

sky

見過唔少男仔叫sky

Rock

仲衰過水果

我見過叫WATER既男仔

WALTER就話啫…WATER真係乜水呀

Psymond

女仔叫water 都無咁難聽

屌 我真係少見識

dragon
galaxy
Xavier

paper

Stone

hero

Xavier 睇落好pro

Kai

exo 個個 第一見到真係覺得on99

Zero
Yet

仲衰過 Rock

turtle

除左水果 原來仲有大自然系列

fantasy

Holiday

Xavier 呢個名好common

王家衛套2046 當中隻Perfidia 係由Xavier Cugat 作

香港人好撚有想像力

我妹叫sky

Drinkwater

我記得有個女仔串法係 skye

Xerxes
做咩姐鬥難讀呀而家

Chok

痴撚線 巴打係邊到見過呢個名？

Cock

我唸起之前個黑人名
ohvvmmvhvmvhv wujxgeiwnss oasis

Human

Keep

Monday
改哂一星期呀笨

仲有啲 isadore呀 Bory呀
奇奇怪

Moon

Ladieswashroom

Sunny Sun
星星太陽月亮嗰啲都柒

G dragon
Top
Sun
所有泡星英文名

見過where

宇宙系列

中學有個師兄叫 melody
勿相認

Tennis
唔知佢係咪串錯啦

見過叫Friday

師兄？

Open

Xavier

日期系列
最經典一定係September

Handsome

tat

summer
super

Dolphin

67

silence

英國有人姓drinkwater,睇波個啲會知

我個班有人叫kk

之前翻pt 有人叫kc

其實我唔明用2個英文字母做名係咩意思

Tonight
Nuclear
Popular

唔係覺得on9 不過就係唔明點黎
點解唔叫 QI DG MN XY

我諗起 美劇 Fringe 入面果條友

angelababy

Sorry

名人有特權

係 仲要踼波

細個唔識野 以為Armstrong係亂作既

Zero

Uvuvwevwevwe Onyetenyevwe Ugwemubwem Ossas

我有睇 混血兒係幾正既

Initial ?

但係我識個個係 kk wong 同 kc au

Drink water

我見過Perfect Wong

兩個字有機會係中文名既拼音頭兩個字母

Pentagon
Hexagon

freeman

Q
但係讀音係啤牌個＂囡＂

city
Ceily

有個中學師兄叫Mary

Box

乜撚野黎

識有條友叫Confucius

Echo
Forward
Sugar
Nono

Never Wong

巴打大埔讀書？

Secret
Circle
Water
Sakura

藝名/花名/正式名
唔好撈亂三個先得嫁

單字都夠膽用

除左sugar 無個識

以前返工阿頭叫Golden

識個肥仔叫Rio
從此以後冇丁過Rio

以前讀理科
去比賽識幾條友用啲science字黎做自己英文名
例如Halogen, Ketone on9 仲要俾人笑嗰陣笑返人轉頭叫人去睇書睇下依啲野有啲特性
講到自己幾有人生態度咁

同d父母改自己仔女個名做水果一樣道理

外國人中意呢種多d

有人叫做bio

Stones
Jesus
Bravo
Yaya

eye
zero
rocky
booby 呢兩個成個狗名咁

family, 女仔

Linja

係咪簡寫咋
我識個人叫kevin 姓cheung
但係我地叫開佢kc

中文名啲譯音對鬼佬嚟講好難讀
例如Ngoi Ngor Kwok Keung
咁就攞個名嘅譯音首字母做名囉
例如個名叫陳百祥，叫PC Chan

外國人啲middle name 都用initial
例如 當奴。追。侵
佢middle name 係John

黃家强咪KK Wong

見過January

叫Jesus其實好常見

識過 kc au 叫歐永恆

我有個小學同學叫welcome

上次有個推銷電話打黎，
個男人叫juicy

Washhands

識有個人叫sorry 佢好憎人嚮佢面前講sorry

有識人叫Excel

Kim

Gavin/Patrick
勿相認

Freshman

Gag

Walter bishop

King 條友仲要姓江

hokashing

Vision

Tiny, Genes 係咪我見識少

Whyi (咩名黎㗎？）
Applenatalie
Lemontree

Dick

係，最後professor覺太on9冇理佢
當住全級同學照叫"Q，出黎present"

Pussy

Skywalker

Perfect

你好呀我叫阿June呀
你好，我叫Decemeber
又會有人用月份黎做名咁得意既
哈哈係囉係囉
⋯⋯⋯
⋯⋯⋯

我識一個June

Cash

Elegance

識一個stone仲識一個sky

Dollars

巴打中學名五個字？

有啲奇怪
sixtus baggio

Curry
Creamy

Dwayne Johnson

我開完個post之後覺得自己係文盲

sorry

夏b牙？

Oreo

April

而家個班有條友叫fakeson

Summer

有個fd叫cotton, 仲要男
心諗做乜鳩

Winter

Curry ,佢姓文

其實人地鍾意叫咩咪叫咩..又冇影響到你地 關你地撚事咩
利申 上面冇一個英文名係我既

faker

係真唔係啊？

中學有人叫circle

認真魔人

其實人地鍾意傾咩咪傾咩⋯又無影響到你 關你撚事咩
不如你唔好係個post到留言咪仲好

識人隻狗叫Tissue

Galaxy

One

Agger
Torres

Shadow

原名叫歐家全 Au Kha Chuen
止唔到痕就變永痕

我都識一個

Ocean
心諗做乜鳩

Sunrise
Power
Zoom

大把人都叫May 其實叫月份都唔算好怪

Nova真係唔知乜名黎

我係咪識你

May
May 常見到我已經唔記得左可以係5月咁解

basic 佢姓羅

Winning

鬼佬叫drinkwater添啦

Ipad
點解咁都叫得出口
好彩係男人

pussy

佢叫 AD 姓IP

My name is

handsomeboy

Thinked
Takeson

Crystal
心諗係咪老豆老母諗係心血結晶所以咁改

正想講

Money

Ivan

zero
basic
september

Ivan 佢姓羅

男女都有添

識條友叫 Don't ...

dick

盗海個主角都叫Ocean啦
不過係姓

Cosmo

Brian

點都係NEVER

有朋友小學叫過 Oreo 同 Do Re Me
真心勿相認

有親戚叫zombie

有個同學叫damage 日日俾人恥笑

中小學
Honey Moon
Shining
Extra

你個名

唔駛改晒成個星期咁多嘅見過叫Daily

Cherry
係咪淫到個名都要係Cherry

super

Black

Kitty

希望自己係hello kitty吖
縫撚埋自已把口啦

識一個叫Mars

問下條女佢個西係咪好Creamy

Please

有f d叫Happy

Ky

仲有個叫funny

Apple

我識得個台仔男人老狗叫Yoyo

Jojo

Blues

數學系列
tangent
sin
cosine
theta
omega
pi

Zeros

Orz

Dickson

Cousin

Therefore

Like

Ocean
Near

Devil

Leo

x-man個博士都係呢個名 都叫普通英文名啦

Flower

Germany

呢個好笑

suki

Hunter

Organic
唔係testtube baby掛

I am Gay, and you ?

I'm straight, bye

Point

Reborn

身邊有人叫circle同water

聽過有人叫Cylinder 讀chem讀上腦

Pencil

Match

hazel 近排多左好多臭雞用

仲有cosycos y

Sneeze
Bottle

見過 Tuesday
仲有月份系列

August
May
April
June

聽過有人叫mooncake

drinkwater
long
smalling
rice
wood
love

Skyline

識得有條又矮又肥又柒嘅八婆叫Yogurt
仲要成撚日串串貢咁又唔知自己幾撚蠢爭住衝出黎柒

Lion

Lunch
lemon
Tea

姓楊老師自稱 Excellent ，勿相認

Charles Xavier 有咩問題

Zachary

識個男仔叫miracle 🌚🌚

Forever 佢話佢中文名都係所以咁叫

Suddenly 早排比人起底個位「女神」

Angel

識得個台灣女仔叫New

Eruki

HAPPY

Love
Drinkwater

前排見到一個叫Money 另一個叫Time

Beatrice
一開始以為係分開讀Beat同rice
後尾先知有另一個讀法

Captain

我個英文名都好古靈精怪但好彩仲未見到

Style

識個人叫nonstop 中文名係唔曉停

Wifi
Can
Cam
Milk

見過IT狗叫 Cyber

之前返工有條mk仔叫ky

Beer
Carry
Willy

Point
Umbrella

Pat
然後佢姓 pat 音即姓
自我介紹時 "你可以叫我做 pat pat"

我隻狗都叫Happy

Happy

球員名叫 drinkwater 你點睇

見過displacement 囡黎 當年physics應該考得唔差

識個男仔叫Spring
最憎就Lucky

Wednesday

山腰中學？

依家冇人用個d簡單字架喇…
d小朋友興用你見都撚見過讀都唔撚識讀既名
咩野希臘羅馬希伯來文名既英文都見過
一係就自己造字
將自己個名/同個名同義既英文格硬加到似人名
例如
dick>dickson(仔)/dicksonna(女)/dicksonnary(?)

Apple
Sun
Cherry
Candy
Summer
Boss
Melody
Lemon

Money
Star
EQ
Bamboo
Captain

Agree

呢個post啲回覆好怪
好多正常common名都有人講 eg crystal beatrice brian xavier

係咪姓陳？

係咪姓譚？

屌 我知你講緊邊個

真心一問有邊d係唔on9

有個朋友叫Armstrong
圍內朋友叫佢臂強 / 大臂
佢真係做gym既 仲要幾大隻下

Kai greene

我都知

中文名係咪 永恆？

外國人常用/會用個啲
有啲可以好肯定外國人一定唔會用

有人講Angelababy

西葡人常用名字之一

因為讀得書少或見識少

有個男嘅叫serious

竟然無人講season
我聽過crisis
然後prof話無公司會肯請crisis叫佢改名

stage name呢啲唔計啦

但你唔會改個first name叫drinkwater啩

Man united dick

講咗咁耐都冇人講Seasun

呢個係你自己on9姐

見過人叫silence

Lecturer 叫Hiscock
係加拿大鬼佬黎

Agger
自己唔識就以為係戇鳩名

Carry到嘅話都型嘅

係你覺得鬼佬聽到會笑姐

Sunshine

之前班上面有人叫Fine
“I am Fine”

我都識一個人叫mooncake, band友黎

Ameba

Seven

Monday

Kevin

之前搵dell維修
負責個男人叫cappuccino

Dickman

學校有條友叫rickysan 唔知係咪咁串

識叫Nike puma curry

Natural

我又識喎 係咪女黎

Ciwi
成日俾人笑siri

以前中學個chem老師話如果第日生個囡, 英文名叫ketone, 中文叫XX銅既話好型
我心諗唔撚係掛

可能同校

Honey

Noodle

Xavier 唔常見，但唔係啲咩特別名。
應該係你見識少

Omega

sky
zero

Rico Franco Ricardo真係見一個打一個

唔係

其實kirby係男仔名定女仔名
識個男仔叫kirby 個梗係覺得係女仔名

係

聽過有人叫Wild

silly

有時唔想改英文名就用initials
其實我寧願啲人用initials或者用英人譯名嚟做英文名好過鳩作一個

我都識人叫kk同kc

Kk係男..Kc係女？

所有動物系列
Monkey

仲有 Dicky Dick

Healthy
話說睇咁耐好似已經冇人踩日文拼音名 ？咩Yuki Suki Sashimi Sushi 個啲

London

Gay㗎喎

之前番pt 有個男同事叫Mandi

仲有個中學同學暗戀Chem啊sir 改自己個名做Sodium

我又識個女同事叫circle

最憎啲假架妹改埋啲日文名，成日上堂都聽到佢地係到互叫啲日文名
Suki
Yuki
Yumi
Yui
Rina

Genius
識得有人真係咁叫
自稱花名係天才
條友三四十歲人有家室

見過人叫Sodium 心諗做乜鳩

我好鍾意apple

Coming

香料系列
pepper
rosemary
paprika
parsley

Chicken

鬼佬改就唔會柒

古代鬼佬叫自己做橙王子

識一個姓楊

叫pepper真心ON9

仲有Holiday添

Friday

屯門返工？

Destiny

Faith

男:
Perfect
mango

女:
Betrys <- 會唔小心讀左bitches

見過有條女叫Immaculate

July
Error
Reborn

依家鍾意嗰個女仔叫Apple

Hi